---
date: 2021-06-06
layout: post-en
permalink: "/g/267/"
---
## Relaxing in nature is acknowledged as a natural recharging necessary for human health
{% prevButton page collections %}
![](267-nature.jpg)
{% nextButton page collections %}
### *Afslapning i naturen er anerkendt som en naturlig opladning, der er nødvendig for menneskers sundhed*
